［未fact check］建制派車啲老人家去撐警

首先利申，我唔係第一手資料，亦無法fact check
只可以當故仔咁聽，或者其他巴絲打可以幫手做資料補充

啱啱呢個星期六，朋友個朋友個八十幾歲嘅阿媽參加咗粉嶺某區議員嘅一日遊活動
點知個活動係車佢地去撐警
最後仲要打完齋唔要和尚，掉低啲公公婆婆喺對面海
朋友個朋友個要去接返佢媽返嚟

雖然搵老人家充人數都唔係啲咩新聞，但係打完齋唔要和尚真係好過份
如果屋企有老人家，留意下呢排佢地參加啲咩活動

早兩日睇ig個frd講

歷史實會記得

議員姓乜

因為係第N手資料, 我都查證唔到

輕輕一推